【又有巨星出手】效法歌神Sam 城城開Iive 助職業舞蹈員

【又有巨星出手】效法歌神Sam 城城開Iive 助職業舞蹈員

自疫情爆發之後，唔少藝人都出手救助基層。好似除咗落區派口罩之外，早排仲以香港演藝人協會名義，舉辦馬拉松式抗疫show ，搵埋古巨基、森美等演出，呼籲。。。。。。。。。。。。。。。。，城城正籌備開網上演唱會，籌款幫助最近手停口停的一班舞蹈員。

武漢肺炎肆虐全球，各行各業大受打撃。包括演藝界亦有唔少手足手停口停。紅磡體育館自去年下半年開始亦進。。。。。。。。。。。。。。。。或教跳舞為主要收入的一班舞蹈員，近半年幾乎零收入。有見及此，舞蹈員出身的城城決定伸出援手。

據知，城城打算效法阿Sam ，舉行網上演唱會，現正籌備階。。。。。。。。。。。。。。。。人觀看。今次輪到舞王，相信唔少市民都非常期待！

城城正籌備搞網上演唱會，幫助一班舞蹈員。

阿Sam 早前搞的網上演唱會，吸引255萬觀眾收看。

紅館近一年冇騷開，一班職業舞蹈員手停口停。

早排古巨基及森美都有參與抗疫show，呼籲市民留家抗疫。

城城一向熱心公益活動。
----------------------------

APP 內 1-Click 訂閱 《壹週刊》

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【拍拖3年 各有各偷食】朱智賢姣攻「大隻仔」黃庭鋒 謝東閔暗撻湯洛雯
1小時前

【宇宙迷宮】病毒測試與DNA放大魔法（李偉才）
6小時前

【畢打街閒人】蘋果政治娛樂化——訂閱數據化（渾水）
7小時前

【細良爆talk｜連儂牆斬人案】法官舔政治油水 如不糾正 社會秩序失控
7小時前

【壹角度】私樓免疫 長期回報理想（林本利）
8小時前

【致富活着】進入政治恐怖 預計疫情過後 中共血祭香港｜錢志健
8小時前

英國最具特色的產物 3分鐘學做英國人｜陳思銘
9小時前

【218呎蝸居變雙層】22萬打造型格風 床下是客飯廳 仲擺得落一櫃公仔
11小時前

【壹仔天氣王】炎熱天氣持續 疫情無阻港人上山下海「降溫」
11小時前

【身家4億｜三頭家月花20萬】鄧兆尊獨賜新三奶情侶戒 享二人世界：佢決定畀唔畀另外兩位加入
18小時前

【警涉虐兒辱駡「正宗垃圾」】6歲小孩母親疑被勸勿報警 李珊珊：現在已失去免於恐懼的言論自由！
2020-05-01

【再下一城】太保憑《叔‧叔》奪第三個影帝：有幸不負所託
2020-05-01

【禁忌之林】賤男邏輯（林忌）
2020-05-01

【方丈份人】洪永城、林子善撐謝東閔鬧爆黎振燁 疑遭大台施壓迫收Like
2020-05-01

【無包袱勇於表明立場】梁凱寧籲黃金周懲罰黃店 高呼「願榮光歸香港」
2020-05-01

【黎振燁拖大肚妻拆彈】揚言同朱智賢「關係短暫」 謝東閔發火：還可以站出來講大話
2020-05-01

【壹週城寨】山西布政司駱惠寧總督（劉細良）
2020-05-01

Home Office長期盤腿坐梳化 單邊手腳嚴重麻痺｜王俊華
2020-05-01

【父親猛料負責檢控曾蔭權】《美女郊遊遊》沈殷怡棄律師轉做娛圈咪神:爸爸半年冇同我講嘢
2020-05-01

【壹仔天氣王】局部地區有驟雨 晚上有薄霧
2020-05-01

牛華個演唱會攪幾年都攪唔成
命中註定
天有眼

佢想開完live去打邊爐

手足 城城

我copy 咁多tittle 做乜

問左區議員未
會唔會又俾人話上一代的產物

阿黃🎗

拿拿拿，阿黃有特得揸車出cwb買尿片同禁錯醫護罷工架